# Изменение тарифа камеры

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Тариф».
1. Установите нужный тип записи: полная запись, запись только событий или экономия трафика (см. следующий раздел). Если в тарифном плане вашей организации нет тарифа, поддерживающего нужный тип записи для настраиваемой камеры, кнопки для ее настройки не будет. Если тарифный план организации поддерживает только один тип записи, то кнопок для управления типами записи не будет вообще.
1. Если вы выбрали типы записи «Полная запись» или «Только события», установите максимальный битрейт, с которым камера сможет транслировать видео.
1. Если вы выбрали тип «Экономия трафика», укажите количество кадров в минуту, которое будет вещать камера.
1. Установите глубину хранения архива.
1. Нажмите «Установить тарифный план».
